中環人，10月11日，今個星期五，12:30，遮打

港共以緊急法破壞法治快一星期；
黑警濫權、濫捕、暴力在蒙面法下更見惡劣；
黨鐵更配合暴政，實施半宵禁擾亂民生，任由喬裝黑警於車站「執行任務」；

我們每天受盡打壓，白色恐怖依舊無日無知。

但，記得上星期五傳出緊急法消息之際，我們在十字路口叫了一個之前從未叫過的口號嗎？

香港人，反抗

沒錯，我們隨即遍地開花，也在風雨之下，數以十萬計手足參與港九大遊行。

擁抱「真。中環價值」的我們，又豈能落後於一眾手足？午飯時間，又豈能白白浪費？

星期五，12：30，遮打。聽聞流感高峰到，記得注意個人衛生。

不在中環的手足，你們也會齊上齊落？
堅持信念，堅定步伐。

五大訴求，缺一不可
光復香港，時代革命

自推1

自推2

推

push

幫手推推

聽日都有，兩日都去

我相信中環人
連續兩天，不是問題

有手足想加埋聲援保安。
其實唔只新港城，全港九盡忠職守的保安，都是同路人。

香港核心價值係——返工

我唔否認
但亦唔會因為返工，就否定抗爭成功的可能性
從來路都是由人行出黎嘅

宜家係林鄭唔比人返工丫，香港人假日抗爭，收工抗爭，你唔比人返工，咩顏色都冇面比

多謝各位香討人，Babykingdom，同幫港出聲發起今次集會

咁希望林奠繼續阻人返工

自推
中環人！

Pish

想叫埋金鐘人！灣仔人！

當然
金鐘、灣仔過黎中環食飯
很平常

行動post幫推

召集！

再召集！

Yes!

如果你今日中午出左黎，希望你聽日都出

幫推

呢個水深火熱嘅關頭 香港已經返唔到轉頭

無論你係和理非定係勇武
好可能下一次雙方都會再次升級
所以 為左自己同埋身邊同路人嘅安全 一定要練體能

寧鳴而死 不默而生
港共政權 以死相搏

［第八期牆紙］抗爭之餘，還請好好活著

TG CHANNEL :
歡迎投稿 :

Tui

行動post人手置頂

Push

自推

PISH

打倒黑警!!打倒惡法!!!

去左有乜用。。

請努力做你認為有用的行動。
我幫你加油。

繼續自推
唔知可唔可以繼續聲勢浩大?

我知你地扮緊工嘅
睇到就推下啦

睇埋聽日。
如果中環人真係縮。。。。。。

唉
我唯有好樂觀咁講，我地要搵過另一個方法

繼續推
上個星期5果種意志
要俾番出黎

中環人呢?

推!

自推3

五點join得唔得

今日宣傳真係少 聽日會多人

推
返工放工戴口罩 呀喂

要上唔走得既talk 大家代我去

中環人，聽日見

香港人差既係軍火，點先可以運到軍火入香港

聽日 1230

唔o係中環返工都要推

推行動

推！！！

人呢人呢人呢？？？

哂氣啦
根本中環人最現實
而家日日lunch time都有popo守遮打
大家都知而家只要有三個以上既人聚集戴埋口罩佢地就會過黎拉你
你估中環人仲會唔會去？

pish

聽日會更好！

ok

我唔知呢位手足話大家話得啱唔啱。

如果大家有猶豫的話，不如我地再睇一次：

希望大家仲記得。
手足，我地試下相信大家。

［圍觀師開工喇］大家組團去黨鐵站（文宣好機會）

推行動post啊手足

mon po 黑警你好

推，我出硬
希望聽日見到大家

推行動Post

既然呢位女學生係我地嘅手足，我地仲點可以沉默？

當佢、以至香港人，都係 命運的共同體 ，我地能感受切膚之痛，又豈可坐視不理？

佢以赤子之軀，給予大家勇氣，我地又豈能有半點退縮？

我唔知今日有幾多手足去遮打，感到失望。
但香港人有邊次唔係打逆境波？
我地會將失望轉化為希望
我地會響絕境尋找出路

來吧

推呀

其實我們的主題一直沒有變。

不論是
五大訴求、缺一不可
聲援義士、受傷手足、受逼害的人
光復香港、時代革命
反對極權

一切一切都在，因為每日都發生，我們還沒有相約在煲底。

//

明天遮打快閃可否加上聲援學生的主題？

推！

政府出招量化市面破壞嘅程度！民間記者會及文宣組需要令大眾理解人命及各手足嘅身體心靈創傷重要過裝修嘅影響！

政府量化市面受到嘅破壞！文宣組召集反激！！！！

雖然今日比你地昆左, 去到遮打無人得狗
不過我會繼續去, 聽日見

聽日

聽日
最險嘅會係頭一批到嘅手足
但我相信我地
我地嘅勇氣，不下於中大女手足

我相信

和你lunch 🤘🏼

PUSH

不可否認近期嘅活動文宣係弱咗
我自己都擺哂心機落reddit & Twitter 度對唔住 係時候要煲一煲啲活動文宣

唔緊要
一個人得兩隻手，24小時
但我地有200萬加N個人

any文宣圖??

推上去!!!

推！

thx

近排真係好似好少文宣圖

唔止謝sir，連er er er sir都……

上熱門!!!!!

聽朝再推

puag

推呢個

推 行動最實際

推多次

行動Post 推

行動post先百幾個推？屌你呀

up

E

See you all soon

Lunchtime 落去行個街啫

我們沒有放棄的理由

香港人，反抗！

推行動post呀

行動要熱門

！

太古有冇人一齊行，上次快閃唔錯

lunch time 一齊出來反抗啦

而家應該推行動post呀

幫推！

加油，中環人

中環人行街

中環人中環見

Twitter有媒體企圖用一個Tweet總結香港示威，
對五大訴求和警暴一字不提，
明顯誤解目前狀況，
而且有為數不少的大陸人刻意誤導香港示威是港獨運動（我嘔血了）

而家係北美夜晚6-9點，
肯定好多鬼佬Click入去八下發生咩事，
之前一直推唔郁嘅警暴問題、浮屍、721等等，
終於有人會睇，
巴打絲打們，出擊啊！

今朝加咗

住附近或者經過入去悼念

再推

去極都係無用

Tuiiiiiiiiiiiu

我去，你去，大家去
就係真

只要你肯行出嚟，就係真

真，遮打等

繼續推

tui!!!!

今日少人嘅話就好大可能運動走下波。。。。。

一陣見！

中環人
反抗

大家幫手推上熱門

推呀！！！！中環人 行出黎啦！！

推啊屌

好似冇人知咁

係咪去？好似冇乜人知

中環人

去咗唔一定有用

但唔去就肯定冇用

推手

上到熱門未

又係身邊完全無人知

何必妄自菲薄?

記得帶番個罩

簡單啊
咁就由你話佢地知

推 會去

推啊推啊

屌行動post上唔撚到熱門

有冇人幫手推

半個鐘後見

Up

香港人，反抗

出發前一推

出嚟呀

tui

推

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 第二槍 緊急法

721 831 101

和你lunch

要人

無人！

點解唔早幾日召集？

出黎呀！

點解你咁多點解？

要人呀
無人呀
得啲狗係度

得灰衫記者
香港人？死哂

香港人，中環人，第一次召集

有無人?
一陣放飯就落黎

推呀喂

出黎呀

無人嘅？

assemble !

黃旗屌佢老母戇鳩鳩

黃旗:0)

未集先打壓

中環人會唔會俾人睇死？

頭先黃旗

中環人出黎呀

到左，未黎嘅快啲黎

快d出黎呀！

啱啱走左，幾條狗想做乜？

出黎！！